已決定與所有外界斷絕接觸

終於del曬所有IG Facebook whatsapp Tg既野
唔想同太多人講自己既野
都唔想比人接觸自己 番工都盡量唔講野
我諗我會開心D
講到死我諗起屋企仲有隻傻貓 就唔敢了

唔只屋企有傻貓
仲有我地

想了結 但唔夠膽 放心吧 唔會死

我只係搵唔到人可以講 純粹發洩一下
我都持續左好耐 係時候令自己開心D

只要將隻貓先行安置
就可以放心了

玩留

抖下

屌你老母

千祈唔好諗到咁負面
有咩事搵我傾下計
呻下又好
傾下戇鳩野都得架

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

獨下獨下就慣其實毒撚一個更開心

持續左好耐了 我已經唔知可以點做
屋企人永遠踩多你幾腳
今日扮無事咁又同我講野 我理都無理 就咁走左
唔想比識既人知我唔開心

好彩無朋友搵

無貓我諗真係死撚左

好好休息下

轉移視線做其他野！做運動，再做運動！

打算一陣去游下水

岩 過番排69前既既生活做下港豬就冇事
人冇事先做到世界冠軍架嘛

樓主 冷靜好再出發

之前開始長置飛行模式
到放低個電話,帶手錶出街
再掉低晒所有野剩係帶幾件衫自己出國旅行
好想收埋自己,覺得自己一無是處,世界根本冇容納我既位置

其實都唔太關依件事架啦
係我一直都覺得情緒好困擾

最慘係完全搵唔到自己價值 無人支持你

貓貓都好需要你㗎
巴打加油呀

睇下卡通，relax下